梁國雄議員失業 有無手足救濟佢?

長毛有娛樂性都DQ,屌你老母689,當小丑咁睇都好呀

派我